HKIE 戇撚鳩

申請入會差唔多一年，竟然係會藉到期前一個月先寄張會員卡黎垃撚圾

點解一開始唔考ICE